同防暴叔叔講

被popo 拉嘅時候千祈千祈唔好同佢地講我係黎至武漢 我會傳染d病毒比你